［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（216）

手機開po非常困難

Lm

繼續

又有人幫你開POST
即係點

［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（216）

我都唔知

用呢個啦

其實如果唔喺常額位少 我都會立志做教畜

又做了邊緣人

而家爭崩頭

要召喚老豬翻黎

sorry呀

唔怕唔怕

我都係簽contact 常額比班oldsedfood坐住

我諗住我爆po我開嘛

我見無人開諗住做下好心姐

一場誤會

手機係慢少少

你衰 咁慢開

好多太空仔太空女

我用電腦開架

Contact無得跳人工

下個你既

點知下個1001又開

大佬我知衰

老G捕住1001

個時個個都on9仔咁係舊post f5半粒鐘

個制壞撚左

好耐冇上黎 完左D-code hea左好多

好撚攰

以前就會既 而家個個都回得好快

屌又落狗屎

我唔記得條捷徑，又大雨又要搵路

屌又要出去食

沒有愛心飯盒的一天

過黎中環同我食

仲諗住話做乜靜曬 原來已經1001

傻仔

我成日都係咁覺得
係咁F5都無人一係就真係無人 一係就1001

呀媽去成個禮拜旅行
成個禮拜食自己呀

點樣啊

夜晚買啲餸自己煮，一半係飯盒

多數都真係冇人

返到屋企已經8點 唔想搞咁多野

又係老G

岩先22樓冇事，上多兩層就收唔到4G

咁唯有出街食

下個po一定得

個office新裝修，得兩條友，都唔得閒招呼我

越接近last day越多鑊爆出黎

唔係咁開心呀

急問！ 我老豆on 99咁拎左舊野生靈芝返屋企 佢話要拎來食 我應該點做 勸佢又唔肯聽。。

又嚟啦又嚟啦

冷暖哪可休

俾下手補啦

點解咁夜？

本身未入去之前以為係之前大陸個單肉靈芝

回頭多少個秋

拍硬檔啦

我都係

食飯 食食飯

咁早

得閒咪早啲食

住得遠囉
火車都8個字啦

都好既唔洗同人撞時間，以前我11:30都開餐

番邊呀你

咁早食唔驚之後餓咩

間野冇人理我係咩玩法，透明人間

再食囉

可以去食下午茶

其實有咩問題

咁遠

雲吞撈 支裝可口可樂

住鄉下地方返邊都咁遠嫁啦

又搵間係沙田, 冇咁遠

火炭咪幾好

唉不要再說了

火炭呢通常都要係火車站行到2046
你行埋我個份

執菇食食死過好多人

識食梗係食雲吞撈粗 腩汁撈

除非住御龍山 不過哪有錢

好想食添
未餓，但諗起雲吞就好想食

大粒夠味爽口彈牙

雲吞全香港最靚一定係紅磡大光燈
新蒲崗英記都好食 係個調味有D鹹
去親都嗌雲吞牛腩撈粗 腩汁撈

腩汁撈粗,使唔使重色

記住了

唔係靈芝係菇來？

同我鬥遠？

肚餓呀 好想食呀

鬥慘大會

有邊個夠我遠

食過英記，真係幾正
不過行過去熱死人

Hoho邊到去邊到？

麥文記雲吞麵都好

有無邊間夜晚12點1點先收
我翻夜可以去食

附近仲有成記食牛丸牛什
新蒲崗是個好地方

大西北番港島 i know that feel hoho

係咪粥舖嗰邊

唔係有架巴士好快到中環?
唔塞車嘅話

見完工呢份係我咁多份入面最正常，真係會對資料，解釋都好詳細，hr仲同我吹水

不過返9:30-6:30

有邊日唔塞車

spk好多正野食，我推薦新蒲崗廣場3樓隱世極邪惡撈麵

都係哥類野啦
野生菇菌類食到唔少人入廠喎

避開人潮, 其實OK

大家咁上下啦
你有巴士但我冇喎

星期日朝早

係囉，又可以訓晏D

情郎咁熟SPK既

佢地住個頭架嘛

9半好野黎嫁

搭頭等囉

轉放6:30的第一日

真 如果有10-7其實爽

撘車等貴定喺揸車貴？

點解你又覺得頭等會有位坐

但係返學會遲到，佢係megabox嗰邊去mtr已經勁遠，仲要6:30放

我冇所謂，係返學慘啲

同埋佢話新公司都未係好知返5日定長短週，佢話長短週長既係返全日

淨計油錢其實差唔多 如果揸rb1就窄洗啲

真屍唔係黃大仙咩應該都熟架喎

去上水坐實有

去ikea食野先

宜家我都係岩岩好
今日一人多就遲到
你仲叫我去上水搭
唉我企下算啦
反正我企係度都訓得著

坐關愛座

呢啲要日日做

我睇到 去上 水塔

難忍唔好比我見到你，我而家係九龍灣

Oh....咁我叫外賣算
我又唔知你咩樣 好唔公平

企喺到瞓

我去ikea冇事既

牛丸就新蒲崗成記
牛腩就太子正記
崩砂腩正到不行

唔知點解火車好撚焗，我都成日企到訓，係搭火車先做到

好想食坑腩撈粗

朝9晚6有咩問題？

淨係記得公公係樓梯角生果啲白色既唔食得

幾時先有得食飯

呢幾日都出去食

係9半6半，遲左半個鐘的，我返學驚遲

以前住大西北，
7點半出門口9點到
5點半收工，7點半先返到

收工冇太陽

那些年mk的日子

短都要半日？

咪啊你 我喺尖沙咀游走緊

你收工重有陽光

乜長短週短唔係唔洗返咩
長多數係星期六半日，但係佢話要全日

有野唉我就邊到都訓到

你收工逼地鐵咪又喺無太陽

相認

串緊你 長週番全日 短咪番一半

5半短6日長同5日短6日長都係長短周

其實唔難

你邊度返工邊度上堂？

肌肉猛男譚仔

我好似無同你講過我日頭公司舖頭喺尖沙咀

以前返學早會企到訓左，然後失平衝一野撞到前面同學

530，返到太子615

喺肥仔

我18歲見工果陣都仲遇到呢啲公司既

原來如此

收工逼地鐵返到屋企600都未夠

喺mk就喺mk

如果佢請都要做住先啦
佢話新公司今日第一日請人，乜柒都唔知，可能返5日可能唔係

同6天工作天有咩分別

我上一份都返6日，真係做狗做到慣

一打唔使找

真•mk妹

5日就做，6日就

返左5日之後覺得呢啲先叫人生

如果請左咪企業廣場x期，係mk上堂，問題係630一定唔夠時間

我都想呀

我的MK時代

冇錢請就要做下

唔翻工就上黎攞景

如果遲15分鐘左右無乜問題
之前我上堂啲人例遲15分鐘

占士! 澳門有咩玩呀

返住先，佢改6日先轉工

冇變架

好好太陽

佢請先啦

騎牛都唔曉CHING 第一日出黎打工咩

緊係返，我返過6日已經睇撚到化

而家已經冇咩好行

有時候買啲打底衫打底褲都會去旺中買，夠平

上次去係買皮帶

同地各位找個位

學生妹學咩人打底 搞壞曬啲規矩

5日半同6日有乜分別

梗係同何生分身家啦

旺中逼到gapgap聲

喺時候試埋7日啦

呢啲野淘寶算啦

哪有錢

心理上好受啲

早會反而訓唔到
講野咁大聲

終於忙完
食lunch

旺中肥少少都唔撚洗行

冇分別

以前喺上堂瞓教比人罰企
然後企喺到繼續瞓

我音樂比賽打晒鼓照訓

仲要去鑽石山

上次去唔算逼喔

旺中仲平過淘寶

其實過夜都ok ge, 你星期幾過嚟？

澳門玩兩日冇問題

都算有D野行吓

唔賭都仲有好多選擇，去路環行下影下相都半日

然後氹仔舊城區啊, 瘋堂啊哥D都幾靚ga, 避開晒D主要景點其實澳門ok

夜晚就去bar chill下咁, 食飯都有好多選擇

以前真係咩時候都訓到

係時候試埋30日 返16碼啦CHING

想問下大家, 而家既parttime廣告係邊到登會有用D

要毒撚出街 不了

300蚊一口莊 變600
600蚊第二口莊 變1200
1200蚊第三口莊 變2400
2400蚊第四口莊 就變4800

次次去都多人到想喊

推佢6口 贏左即刻走人

割禾青

車錢咪係返度
Mk咁逼真係好少出

去過一次永遠都唔敢去呢D地方
個個著到咁型 我重係格仔衫加喇叭褲咁比人笑

我而家直頭街都好少出

唔返學真係諗唔到理由要去，多人到痴線

我去開信和現時點，我係毒呀吹咩

其實冇人會睇你

係屋企先係最好

星期6日係屋企訓好過

其實旺角有既野沙田都有 所以我都係去沙田多

沙田都好多人

要返即辭職

都係好多人
如無必要真係唔好出街呀

邊做邊搵啦，成日靠馬會一失手就仆街
尋日有場唔聽人講賺少左成皮

個po咩事個個負皮，唔通有人狙擊

仲要好多大陸人

老細睇唔過眼掛

沙田星期六日係4-5年前已經比人攻陷啦唔係咩
做跟車果陣 星期六日晏就落貨 哇屌你老母

開心好定唔開心好

咩學校

而家旺中買野食果d位又窄又多人又個個拎住野食

真光？

以前MK 金雞附近D 小食好平下
上次去已經無哂 變哂D懶係高級既檔口
想掃街見到個價錢 哇 收番埋算

掃街貴過食正餐

荷里活學生多到一個點，仲有好多唔同學校

求其買都過50

ching唔好咁痴線

荷里活

行下姐

佢地好迷kpop

德望呀

ching咁熟

我淨係分到志蓮學生

你夠係

啲學生放半日周街都係啦

直覺

已經唔睇，興趣大減
而家聽日文歌，伊豆乃風

果然係...

仲有新蒲崗既學校學生

有料

之前睇學生妹post記得見過呢套

透透地嘅綠色誘惑

到左晏晝又要靠咖啡吊命

恰緊眼訓

冇野做真係有D痛苦

問花姐拎d咖啡豆整咖啡

咁我都有好多

你慢慢忙啦

係度禁緊咖啡

玩得耐都開始悶悶地喇又

老杯今日洗唔洗開會

唔玩仲悶

依家有個任係要累積賣夠500份三文治，我依家400都未有
另一個就係賣夠400份Tiramisu，而我進度係26X/400

喊出來

Tiramisu嗰個要我一係課167cash出黎 痴線 咁我都係慢慢黎算

準備開

食完飯繼續扮工

我依家想訓覺多過做任何其他野呀

我好想飲咖啡

下午又要攬住水箱

多數係咩工種 點解你地可以咁hea

只要冇心 人人都可以係扮工王

你up得出都有

整杯黎飲

返屋企睇動漫/RM

今日唔會啦

今晚開始又要溫書，好多字要記

茶水姐姐

學外語係咁，唔好死
不過有興趣已經可以幫到好多

接唔到生意既ｍａｒｋｅｔｉｎｇ ， 等夠經驗跳／公司倒閉

啲動詞一定要記啦，不過我都唔係好明點解要轉，係咪因應句子形式而轉
佢話成版溫晒之後冇難度

轉咩? tense就梗架啦，唔使講你都明
有D係睇意思，有D係真係文法上既要求
冇架喇.... 睇得多聽得多自然會記得

我飲開黑啡

黑啡正

咁苦都飲得落

已經都唔記得當年係點記落來

以前一課一課咁教，慢慢去記就唔太難
點會一次過要背曬

中二病時扮型飲過，真係好撚苦 ，但好提神

我連公司部垃圾咖啡機沖出黎嗰D都嫌苦....
但今日Starbucks呢杯真係太甜，頂唔順

出去啲課程chur到都唔知學到幾多野

冰星樂？ 除非真係約左人吹水，唔係無咩機會外帶ｓｔａｒｂｕｃｋ，太貴啦食個ＴＥＡ都夠

U讀係咁
反而出去讀好似好慢咁

唔係呀，普通hazelnut latte咋

我意思係出去讀果啲好CHUR

睇下邊道，唔係道道都chur既

煲動畫有仔仔真人發聲一對一教學

出去遊街

又要做咕哩

我已經輸班毒撚好多，要急起直追

係時候睇碧藍之海

再苦都唔怕

跟手落大乳

我有時都會飲double expresso..幾正喎

屌又訂唔到mb eva

其實好後悔讀大學時無順便讀埋日文喎
個時得閒到爆, 而家做野無乜心機去上返堂

集集都笑到痴線

乾杯倒啲酒落隻眼到

2萬幾羊

好毒呀

天有不測之風雲

遊街未必係好事

想飲老虎糖好多人排呀

死港女

佢隔離間幸福糖都

老實講做過都呢D飲品店都知咩事

食完個lunch肚痛

幾好飲喔

未飲過幸福糖

即刻去爭唯一一格廁所

ig story日日見到

返埋今個星期就去旅行啦

手信

又去

好耐無去

以前一個月去一次

好悶好眼訓

買其他又唔送香港

睇RM算

宜家仲好睇咩

其實gary走左已經冇咁好睇，不過睇開咪繼續睇下，有時都睇到訓左

推下post
返工溫書做唔做到呢 但我要寫好多notes 又要擺本textbook係枱 都好揚下

cash dollar就快到期

搵野換/買

我果度其實都做到，同事唔會點篤／八掛搞人，但係佢地工作上會口ＵＰＵＰ自言自語係專心唔到溫書

M記無飲管星期一

同埋D同事講電話都會
不過我都係寫自己notes 間下verb table咁

我都做到
同事邊得閑做25 除非你人緣好差

這是廢話嗎?

so99y lor

可以唔用架

買買買

多謝譚仔既建議

Rich

我幫你睇睇

落街托幾包米先

我覺得TM真係好驚我留低屎俾佢

毒撚你都troll

收工啦

每個小細節都要問清楚問到篤驚死自己之後接唔上手

係咪下星期走?

後日

係咪大西北返工

享受埋最後的六半

偽毒譚

偽毒可恥

放工又要去上堂

仲有半個鐘

係狗鐵為你打氣

故障 故障
多謝你

就返到喇喎

收工

星期五去飲野諗住叫呢杯

屌 老豬我今日學校上第一堂就有功課要上網update
翻完工諗住瞓 個fd就同我講有野要做 又要特登開電腦

全男班你第一日翻學就派code交流 包你一分鐘變熟

老姆睇得太多碧藍之海

都係唔溫書了好眼訓

壽先輩

其實幾好飲，但唔好加absolut

今集好正經

記低今集既酒名到時飲

ケバ子

生左粒痱滋食野好痛，刷牙直頭十級痛楚

早晨
好眼訓

早晨
琴日十一點訓都唔夠

早晨 肌肉痛

早晨
落去早會了

冇腦嘅人通街都係

要戴頭盔

咁多隻 難忍其實自己影相google仲快啦

quit啦 有咗仲做咩人肉吸塵機

啱啱返新工 悶呀

做做下野太肚餓
走左去食老麥

我發覺口UPUP自言自語既老屎忽就黎到西遊記入面羅家英既程度啦
好撚滋擾

仲要一件重覆講 見一個講一個

知唔知咩叫登登登登

而係做少少野都自言自語扮辛苦例如: 呢個數12000蚊........呢個客入落customer位........ER.....12000蚊........睇睇先............

hoho

老細自己係J Daily

早晨咁多位

一早就講生B呀

咁你準備好未

不了

hinsideout演唱會真係好正呀

出左碟啦?
想j尾場啲encore呀

出左喇
尾場encore有死性不改

有冇襯!!!!

有呀
塵埃落定呢D都有
正到仆街

聽書啦你

個個都話唔生
咁如果經濟條件好又會唔會改變主意呢

唔係錢既問題
係時間既問題

唔係時間問題
係從來唔想比野綁住生活

對呀對呀

請買假棍(燈柱)即可解決問題

轉個頭就交哂D雜費 轉左去裝修基金到

母賣「女兒肉」給餐廳 換取出國旅費

就黎死........佢又自言自語啦

真係賣肉,慎入,唔係大家所理解既意思

人肉叉燒包

個仆街po主仲貼咗圖，大家慎入

已經中撚左伏

有冇睇user name

你條契弟

終於得閒上到黎啦

jobsdb係咪死ser

自言自語老屎忽阿姐講野技,巧都好勁,經常提人地人名同 "你", 所有野好似都唔關佢事 值得學習

係,我上唔到,佢ban HK domain

個膊頭好圓滑

無啦啦ban

其實我覺得佢地會成日比保險佬HACK SYSTEM,因為我地既資料其實都幾值錢下.......有哂人名CONTACT/居住地區/學歷同埋希望人工幾多,可以計到好多野做宣傳

都唔睇我SHARE 親都係占士D POST黎

已經餓緊

好彩快速碌過左

[救求!!!!!] 過幾日約左鍾意既男仔岀街

好似幾有趣, 利申未碌完

頭兩個回覆

晏啲睇下點先

其實女追男應該好易者.....除非真係大肥婆炸Bor.........
坐滴滴險出事果個MISS潘即使好多人話佢樣衰,但我覺得制得過

唔是咁易架

都係睇人夾人嫁啫

追親我ge表白過ge我都say晒no

兩任女朋友都係自己追返嚟

梗係啦 追親占士果D都係男黎 唔通SAY YES咩

咁如果係5分既女仔想要8.5分既男仔緊係難啦
但係好似網絡小說咁講: 同級無敵手啦
只要有塊西

追你果D係肥婆黎?定係你覺得送到埋口唔值錢咁犯賤

都係睇樣既姐

岩呀 咪又係睇條件

女既咪又係睇有冇錢

feel唔太啱
樣唔係最大因素
肥婆直頭唔理佢啦

正想召喚你
點知你出左黎

傳說中屌氣質既神人
講笑,不過你岩,唔岩就直接出聲唔好收兵收SP 呢樣我欣賞

被男神拒絕過
利申大肥婆

我都覺得feel緊要D
同埋價值觀

有得揀就梗係揀個最好

柒頭一名

邊有 ’最‘，啲人得一就想二架啦

笑乜

真，我都想有好多女朋友

你都大肥婆？

要專一

唔係最, 咁除左果一個呢

想有人陪

家陣D仆街係唔係都話自己肥

利伸:真肥 200KG

一樣喎巴打

如今故事發展成就一個我
學會了生活能享受寂寞

我追親都衰

識都識唔到 追乜春

追咗5年都追唔到啊

拿你自己係咋

我吻著你同步呼吸這一口氣

只知不親你必會冰凍至死

笑撚左

你信佢喺暗肥

jobsdb又好返了

如遭蚊叮蚤咬的酥癢過程 朝生已可暮死

前前丁/紅木陽

分享了嗎

坑腩撈粗

咩黎

美景 好似有學生餐

Iktf

岩啊 對你無意思嘅你做幾多都喺無用架

點解耳珠位成日生瘡

有既就算唔講出口都一齊到，做咁多都係白費力氣

killer T細胞

比人扑左乜都做唔到

搵話題埋佢地堆

佢地個個都好專心聽書

問佢地可唔可以一齊食飯

人地一齊top up
你中途插入喺難啲架啦

我法國而家FB都唔user friendly，舊版仲好用

佢讀緊咩

靚女例外

好似大電

靚女會比人中途插入

甜死

[img]

屌你 學校追逐戰

老G話得一個女我就諗起

有冇人番工番得唔開心但人工幾好唔想Resign.............

[member]因為之前成日做錯野.......搞到同事唔鐘意我........而家已經改左好多我有信心可以話我全部野都double check晒, 99.9%都係做岩, 但因為之前做錯既野而家浮面...同事對我印象好差................. 可以話唔友善.............. 唉 我知係我之前唔上心做野但我而家努力番... [/<member]

潮人

應該得掛 無做四眼仔

唔識呢啲潮野

你上手啲屎搞掂未

[member]係呀, 因為而家咁..日日都唔想番工... 個個當我女咁湊..好似好無能咁..唉 [/MEMBER]

可以點做 唔通真係要轉工重新黎過?

唔係FG但同FG冇分別

魔幻現實尋到相交點~~

在我心房的黃色門裡

成功還晒卡數.

昨日像得到 遲來無去路

唉

有無巴打做過inventory/stock taking? 真係好撚惡啃, 尤其間公屍d紀錄立立亂, 你又唔知上幾手點做野, 但要check哂全公屍assets, 對住份record, 唔知邊件打邊件, 最慘腦細話有audit會黎抽樣查

audit真係抽下樣嫁咋喎
同埋唔係一早通知你抽咩嫁咩

要黎既始終要黎
年尾要搬OFFICE

搬去邊

搬去邊呀
我記得之前你講過勁遠

我唔識講, 佐敦油麻地中間

恭喜晒

即係遠唔遠

佐敦都好可以落廟街食野好平

一路行一路有人同你講幾錢

唔洗真係落到咁篤嫁 沿住D排檔已經好多野食

做過.......D同事會作數 ,我覺得少少踩界,但有時真係會出多左貨比人無即時write off......
同埋街外auditor抽查細過會有shelf to floor, floor to shelf果類
基本上係執屎位,SME特別帳目混亂,開人手單叫老細簽壞貨如果真係少左

唔係啦, 我搬去個地方好山卡啦, 類似伊麗莎白醫院座山個邊

咁又真係有D遠

唔係有D遠啦

你可以唔WRITE OFF 佢寫低係份REPORT到你 CLOSING STOCK 錯咋嘛
重有通常好少真係抽 佢抽既方式係抽大數 細數唔理你
因為AUDIT可以接受少錯不能有大錯

WA DIU

遠到仆街

咪就係呢d位, 作數還作數, 但份野要簽名, 某程度上都叫做虛假文書

我都唔知點返工放工, 唔好話食LUNCH

姐係你負責簽?
你用返上年個closing stock同宜家去比較咪算
中間通常audit都唔太理

差唔多咪無事 差得多必做啦呢幾樣
我以做CLOSING 好嚴格 因為好易有古惑野係呢到

其實係鑊, 搵老細簽壞貨,但太大筆就慢慢同AUDIT解釋
或者係正常預計比人偷走既貨,係測試之中損壞

我覺得搵唔返多數都係suspend之後write off壞貨係最正統做法,不過唔知你間公司有無呢D adjustment form去填,以前我做有間可以做stock adjustment,因為快流貨一定有損失,撞爛同比人偷,每單5000以下可以做form係電腦扣數

我以前個份真係事但到爆
auditor見到closing岩就唔理

Lunch食完蒜蓉，而家個口好臭

香口珠幫到你

枇杷膏都得

同你條女打茄輪

係咁同人講野

蒜蓉好少事 呀叔我食過三倍蒜蓉既拉麵 唔洗開口人地都聞到臭

幾時做左呀叔

老屎忽

G叔

臭到我自己都頂唔順

莫道你在選擇人~~~~~~~~~~~~

有個柒頭同事番工個時踩到條蛇，笑撚死我

party with tl 達達達達達

其實幾好聽（？）

糞歌黎

仲有唔撚鍾意

chur 埋個半鐘. 收工.

我聽米奇老味

巡完site啦
不過仲要做文件野啊

個啲fuck boy亂咁襯對yeezy

文件野好快姐

估唔到又就快1001

未, 可以推兩推

我就偏向清純好似fiji

火炭ar 麗琪ya

我bakerie派

加入唔到話題

Hi there 👋, thank you for using jobsDB!
What do you think of the new search experience? What can be improved? Your feedback will help us make a better product for you!

下火炭麗琪都唔識？

中指舉起 yea we fuck 'em all

聽過個名但冇聽歌

唔覺得好好聽但又會聽幾次